點解曾蔭權判有罪佢老婆又冇事？

鮑笑薇又幫手轉錢又主導租屋裝修
點解一項起訴都冇？
特首夫人唔算公職？
咁佢出公開活動用咩身份又點解坐am車？

利申唔識law

放過人啦

鮑笑薇真係冇公職在身？
龍蝦都有個香港青少年軍總會主席身份喎

咩叫放過人咩叫法治

最大問題係你話寶baby比錢佢，但係又唔拉寶baby?

公職人員的定義，首先要具備行政權力。特首夫人的職位/其他公職，冇權力干涉電訊牌照的發放。

有冇人放過我地班港豬呢又？？？

BTW，乜佢冚家唔係成鳩日賣虔誠天主撚既咩？？？乜咁不幸俾咁多魔鬼誘惑架！！！！

同神父懺悔就無罪架喇

所以我不嬲都呻笨，信基督教唔信天主囉！！！！

基督(新)教咪仲好 懺悔都唔駛
一次得救 永遠得救
耶穌贖盡罪